[中環]唔好再糾結中環點解兩點散

第二日咋，比啲時間黎，一齊同中環手足慢慢進步好無，我地冇大台架，要配合係需要時間。
中環兩點lunch time就完，西裝手足要返公司，我地少左cover，散都合理，來日方長，聽日再戰！

光復香港 時代革命！

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲